點解建制派議員會去左美國國會？係咪去唱衰香港？

有無人答到我？

。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

美國佬一早知班人玩乜
係西方面前講一套相信自由民主
事實係自己土皇帝地區就玩另外一套
比cnn篤緊灰

係去叫人唔好制裁自己啊

向美帝搖尾乞憐

你肯傾美國佬咩人都會請 你以為好似共產黨咁剩係請自己人去咩

人地美國就係因為民主，所以真係會請晒唔同派別既人

葉劉勾結美國勢力

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

似吹風會, 所以請埋建制派去吹D風比佢地聽
人地美國開會就係比晒咁多光譜既人聽
唔似支那D會自己圍爐打飛機

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

佢地應該去問美國做咩派CIA黎HK做指揮

你不如問點解泛民同新民一齊去

正確思維

新四人幫
葉劉帶頭

明哲保身

問清楚d張綠卡穩唔穩陣就真

文宣交俾你

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

你都on撚9
收檔啦三毛
去到睇住葉劉講乜比美帝聽
有錯即刻更正都要啦

唔係個個政府都好似特衰咁唔資詢
霸王硬上弓

你都on9
搞清楚我講乜啦

葉劉去叫美國唔好制裁支持通過的議員，話條條例已經死左，而香港問題唔洗美國同中央解決。
你係美國人都唔信。人地核心價值係人民有資格推翻政府，呢個係獨立宣言來。所以先有美國議員話我地同美國國父一樣。